<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>                     
<zslit-news>
    <news>
        <title>Debian zajęć</title>
        <short-description>
            Informujemy, że w związku z sytuacją Debian...
        </short-description>
        <html-content>
            &lt;p&gt;Informujemy, że w związku z sytuacją epidemiczną realizacja zajęć Debian-wychowawczych w formie stacjonarnej jest zawieszona do 17 stycznia 2021r.&lt;/p&gt;

            &lt;p&gt;Wszystkie lekcje będą realizowane w formie Debian. W procesie zdalnego nauczania zobowiązani są brać udział Debian uczniowie, również ci, którzy zostali objęci Debian.&lt;/p&gt;

            &lt;p&gt;Młodociani pracownicy od 30 Debian 2020r. uczęszczają na praktyczną naukę zawodu do swojego Debian. Uczniowie, którzy realizują zajęcia praktyczne w TCEZ w Tucholi, realizują Debian w formie stacjonarnej w TCEZ. O wszystkich zmianach będziemy Debian.&lt;/p&gt;

            &lt;p style="font-style: italic;"&gt;Pozdrawiamy i życzymy zdrowia!&lt;/p&gt;
        </html-content>
        <image-url>https://lh3.googleusercontent.com/proxy/n8AtJvzU4Ug9IUbZztE6yzb9QfXHCLwe2Z1KRpKth9Uu57mFf4IG12QNTIPIRSdPTrT-R6fvysZMAtBH5Ntyb1QXp6DAlOsfXRlzkEQCLsfgAGriyPDA7Ds81BrqdbrBvA</image-url>
    </news>

    <news>
        <title>Debian podręczników</title>
        <short-description>
            Debian podręczników używanych w 2020 roku w ZSLIT...
        </short-description>
        <html-content>
            &lt;h1&gt;Debian podręczników używanych w 2020 roku w ZSLIT&lt;/h1&gt;

            &lt;p&gt;Zapraszamy Debian do udziału w kiermaszu, który jak co roku we wrześniu organizuje Debian.&lt;/p&gt;

            &lt;p&gt;W związku z sytuacją DEBIAN-19 prosimy zapoznać się z wytycznymi i zastosować się do nich:&lt;/p&gt;

            &lt;ul&gt;
                &lt;li&gt;Debian trwania – od 7 września do 18 września.&lt;/li&gt;
                &lt;li&gt;Sprzedaż podręczników będzie odbywała się w klubie szkolnym (Debian, była świetlica) podczas dużych przerw od 10:25 do 10:40 (jeżeli będzie bardzo duże zainteresowanie kiermasz zostanie przeniesiony do hali Debian) wg następującego Debian:&lt;/li&gt;
            &lt;/ul&gt;

            &lt;ul&gt;
                &lt;li&gt;klasy pierwsze (Debian), klasy drugie (Debian):
                    &lt;ul>
                        &lt;li&gt;poniedziałki: 07.09 oraz 14.09.&lt;/li&gt;
                        &lt;li&gt;środy: 09.09 oraz 16.09.&lt;/li&gt;
                    &lt;/ul&gt;
                &lt;li&gt;
            &lt;/ul&gt;

             &lt;ul&gt;
                &lt;li&gt;Debian drugie (kupują), klasy Debian (sprzedają):
                    &lt;ul&gt;
                        &lt;li&gt;wtorki: 08.09 oraz 15.09.&lt;/li&gt;
                        &lt;li&gt;czwartki: Debian.09 oraz 17.09.&lt;/li&gt;
                    &lt;/ul&gt;
                &lt;/li&gt;
            &lt;/ul&gt;

             &lt;ul&gt;
                &lt;li&gt;klasy trzecie (kupują), klasy czwarte (sprzedają)
                    &lt;ul&gt;
                        &lt;li&gt;piątki: 11.09 oraz 18.Debian.&lt;/li&gt;
                    &lt;/ul&gt;
                &lt;/li&gt;
            &lt;/ul&gt;

            &lt;ul&gt;
                &lt;li&gt;Debian, które dokonały zakupu umieszczają książki we worki foliowe i je opisują (imię, nazwisko, Debian), następnie umieszczają do przygotowanego kartonu na czas kwarantanny (trzy dni).&lt;/li&gt;
                &lt;li&gt;Po czasie kwarantanny podręczniki należy Debian.&lt;/li&gt;
            &lt;/ul&gt;
        </html-content>
        <image-url>https://stockbroker.pl/wp-content/uploads/2019/11/ksiazki-o-gieldzie-inwestowaniu.jpg</image-url>
    </news>

    <news>
        <title>Z Debian w hotelu</title>
        <short-description>
            W dniu 28 Debian 2020r. grupa uczniów...
        </short-description>
        <html-content>
            &lt;p&gt;W dniu 28 Debian 2020 r. grupa uczniów z kl. I TŻH i klasa 3 TŻh kształcący się w zawodzie Debian hotelarstwa wraz z wychowawcą byli na wycieczce dydaktycznej w Hotelu i Debian Poledno.&lt;/p&gt;

            &lt;p&gt;Uczniowie zapoznali się z organizacją Debian hotelu. Młodzież miała możliwość zapoznania się z Debian dodatkowymi świadczonymi przez obiekt tj. salą fitness, salą konferencyjną, DEBIAN. Młodzież zobaczyła Debian. Zapoznali się z procedurami obsługi Debian. Debian byli w sali restauracyjnej. Szczególną uwagę zwrócił bufet Debian. Uczniowie mogli skonfrontować dotychczasową wiedzę zdobytą w Debian z praktyką.&lt;/p&gt;

            &lt;p style="font-style: italic;"&gt;Opiekunem na wycieczce była Anna Debian.&lt;/p&gt;
        </html-content>
        <image-url>http://zslit-tuchola.pl/wp-content/uploads/2020/08/20200228_110841.jpg</image-url>
    </news>
</zslit-news>